大家有邊啲好鍾意嘅飲/食係犯眾憎到不容於世

我先
飲：杏仁露
食：吞拿魚包，榴蓮
食材/調味料：洋蔥，蔥，蒜，芝士（嗱講明先，係唔係都加芝士我最閪憎）

都唔知你up乜鳩

狗屁不通

諗咗好耐都係唔明你講乜春

樓豬係唔係想講大眾唔中意食
但自己好中意食？

樓主咪即係想講有咩係自己好鐘意但大部人都討厭既野囉，有幾難明

其實係話自己鍾意食,但依家比人玩到爛哂

我表達得唔好，sor

樓主表達得差
而且吞拿魚包 洋蔥 蔥 蒜 芝士 呢啲有咩咁不容於世？

語癌

今日上堂學到新成語諗住即場作下句子？

開心樂園餐